有無得組團歡送7警入監？

如題

可以點樣送
有少少驚比人打一獲

可能係監獄門口整d banner 歡送佢入去

偷塊 "加入警隊 實踐抱負"